講就講IZONE預售破紀錄.....

4萬幾隻有差唔多兩萬隻係大陸櫻花站訂

高開低走

唔講以為可以攞嚟當口罩用

認真有得諗

米踢爆啦Diu ==

IZONE根本尾g

Ching 你個個團都追㗎喎

佢bot黎

係穿哂煲

米屈啦 大陸佬D錢去買晒口罩啦

大陸佬正仆街
口罩又搶專輯又搶

腳指奶到上西

除左小姐姐之外都無咩大劣人係信得過..

有冇示意圖

牙瀟呢

wjsn成隊大陸妹都唔係好人

癲咗？

真係咩

大劣妹

原諒了

死臭g 還番個c 位俾櫻花啦

Sis又變性..

我bro嚟== 再屈唔客氣

睇落又幾心地善良